黨鐵應該長期有狗！

有遊行集會，帶 gear都危險，快閃更加無可能，封路自斷退路。。。求破解！

搭巴士

Set 埋rb呢？

200萬人都唔夠3萬隻狗鬥
唔知可以點

睇tg做人

其實咁搞
佢地只會搞着自己
變相冇得抖
日日守黨鐵
只要一有空檔
即有行動
佢地即刻收得皮

仲好
唔洗我地諗方法塞公路

港鐵是長設警岡的

人地休息室坐撚住幾十個係到打住機等你